[獨乜撚野數?] 利物浦 對 史篤城 (v)

嘩屌打錯字

下場又對屎篤

你唔講都睇唔到

所以我初頭都睇唔到

new post

柒頭皮

Push